\documentclass[twoside,12pt,a4paper]{article}
\usepackage[final]{pdfpages}
\usepackage{graphicx,setspace,tabu,amssymb,times,color}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[hang,perpage]{footmisc} 
\pagestyle{empty}
\renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}
\renewcommand\footnoterule{}\footnotemargin0.5em 
\textwidth 15.0cm 
\textheight 26.7cm
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\topmargin -2.6cm
\frenchspacing\setlength{\footskip}{-30mm}
\def
\ni{\noindent}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.17}
\def\p{\\[6pt]}


\begin{document}
\hfill { \bf TH 1}\\[12pt]
\begin{center}
{\large\bf Title Title}
\p

author, author$^{i}$,author$^{ii}$, exampleauthor1$^{iii}$\\[20pt]
\end{center}

\ni Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim laborum [1].\p %please use \p to insert a paragraph
\ni Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat [2]. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
\\[0.2cm]
\small{{\em
\ni $^{i}$\textcolor{blue}{If work was done at the FHI, but author moved:} Present address:  Institute, University, City, \\[-0.2cm] Country, all in English \\
 $^{ii}$\textcolor{blue}{If author has a permanent address elsewhere:}  Institute, University, City, Country, all in English\\
 $^{iii}$\textcolor{blue}{example} Present address: Key Laboratory of Quantum Information,  University of Science and \\[-0.2cm] Technology of China, Hefei, China}
\begin{tabbing}
xxx\= \kill
[1] \>  References in PRL style - more than three authors, use {\em et. al.}.\\

[2] \>  {\em example:} X. Ren, P. Rinke, G.E. Scuseria, and M. Scheffler,  Phys. Rev. B \textbf{88}, 035120 (2013).\\

[3] \>  {\em example:} T. Thonhauser {\em et al.}, Phys. Rev. B {\bf 76}, 125112 (2007).
\end{tabbing}
}




\end{document}


